屌你老母你班友Sing撚完未

話緊你班傻閪呀屌你老母
睇直播不停係下面sing
係咪覺得自己好撚好笑好幽默？
難怪咁多人打卡呃Like當嘉年華
好心你地咪阻住個留言板啦，洗哂D有建樹既留言
有外國人想搵人翻譯都俾你班撚屌洗走

屌你老母